張敬軒 15號換17號 2連$780

[求換飛]

有15號$780 2連
想換17號$780 2連

感謝

16/19號都得
15號有事去唔到

有17號$480
21行, 同$780 差一行
有冇得諗?

tg:hkgip

有17號780 2連！
想換15號

tg我